(正式推出) Apple macOS High Sierra

尋晚1點開放正式版下載
有無人更試咗?

起碼等一兩個禮拜 / 下個細版本更新出先升

即刻升左
感覺冇咩唔同
最大問題係yahoo keykey壞鳩左
搞到我要轉第二個速成黎用姐

今晚返去玩

睇介紹好似冇乜明顯分別，都係搞埋d細節野

好在睇到你個post
yahoo keykey 真係好好用

Down 左個open vanilla 基本上一樣
可能仲快

用左半日有輕微bug
暫不影響使用
最有用係note 可以pin

留名待升

屌你，打中文好LAG
利申：用速成

屌，係倉頡先啱

仲用緊Yosemite
因為唔想又買個輸入法

想問下佢個內置速成有冇bug?

之前Sierra出唔倒關聯字

有無SHORT KEY又唔同左

x2

即刻唔駛諗 update

唔敢update住

up 緊 ...mbpr 2011

有無人覺得舊筆好寫過新筆？

想問下有冇iMac late 2015用家upgrade左， 今日試左幾次都upgrade唔到， 次次一reboot 就會出Prohibitory symbol，之後就load去mac os utilities要我Reinstall OSX，自已洗機安10.11又得， 升10.12都得， 但一升10.13就有問題

打去hotline 又話我可能硬件問題，要成部機搬出去整， 我試過以下方法都唔work, 想睇下有冇巴打都有類似情況

Prohibitory symbol

更完好似分別唔大，淨係個openvanilla死左
跟住發現有內建既速成，但好LAG下。。。

14 mini都up到

樓上話yahoo死左轉用open vanilla
點知死埋

升完，表面無分別，開機慢好多

Final cut pro x 如果唔係10.3.4 既話, 用唔到

為咗xcode9升咗sierra
觀望下再諗high sierra

好彩我Yahoo keykey 又冇事wo

XCODE朋友

今次全體fusion drive機型升唔到 （官方話得）
咪再試啦

頭先升緊佢話 macOS could not be installed, an error occured
我試咗幾次都唔得, 嚇到我仆街 好彩有做開 time machine backup
依家唔敢再試 有冇巴打知咩事

利申: mbpr early 2015

我都係mbpr 2015, 好在未裝

Fusion drive 升ed
你想點

無事呀

之前係咪講過會有ntfs 支援

Macbook pro 2017
更新high sierra直接死機
開機都開唔到
而家入安全模式
蘋果愈來愈垃圾

仲用緊yosemite

更新完 ，完全read 唔到usb手指，SD咭。有沒解決方法？趕住去旅行要過相。大鑊。有沒得降返去sierra?

諗住差返電up 睇黎遲下先

用左五年半既mba 準備玩命

你得

已經死機 fusion drive
蘋果我屌你老味咩

我係keykey死左
然後download個openvanilla就冇事
可能重裝keykey都得?

我公司部mac mini 2011 升左，冇事

up 完 yahoo 速成冇事
但個login 畫面多左個other 係度，好礙眼

前幾日先買唔洗升
冇乜問題中

呢個冇關聯字

open vanilla 有關聯字

點解播Mp4 檔會彈舊正在驗證出嚟，仲要卡住唔郁

mbp 2017 login 都load 得好慢

開唔到FCPX

Tm備份
Clean install
回復

一切正常
機身溫度似乎低左少少

終於有了

樓上似乎陷家中伏post

都係唔升算

新機人手，仲未升

升完touch is 解鎖感覺快左

但finder好似有bug

咩bug
利申: Early 2013未升

升到一半卡左係度 卡左一日 取消佢仲死埋入唔到OS 屌佢老味要重裝

我都係更新到一半，就話裝唔到
連Mac os 都死埋，用command +R 重新更新多一次都唔得
最後要洗機重裝

而且冇做time machine back up, 搞到要拆機，攞HDD，好彩資料冇事

大update唔想出事就clean install啦

啱啱升完乜事都冇

MBPr 2015 升左，冇事

Final Cut Pro 用唔到

用左幾日，決定clean install，2012機不斷update應積落唔少垃圾

有無人知點樣可以唔up去high sierra？
我只係想up去sierra

不嬲用開openvanilla

有 可能你要setting 較返

有無人知

high sierra好似好多伏

update咗用keyboard打中文有時唔知點解佢啲碼唔識變咗啲字
即係打個 好 字佢得女弓木變唔到個好字

伏到HIHI 痴線 我2017 imac都有時lag一lag

bug

屌 中撚晒伏

點可以升El captain或者sierra

岩岩又出左更新，
用左陣感覺上順番好多
特別係個內建速成

我個yahoo keykey 仲係度